[chinazi] [文宣材料]智利台灣撐港店鋪遭支那人圍攻

Wechat organized Chinese mob in Santiago Chile shut down Taiwanese restaurant “Pollo Chang” because the owner supported #FreedomHongKong, hang up China flag,urinated at the gate of the restaurant,physically attacked a fellow Chinese for debating them.

屌你，柒到南美